到底呢啲人真係無乜避忌呀定真係專登呢

同每個異性都可以有親密接觸
就算人地有男/女朋友都照樣keep close
完全唔理人地另一半會點諗
然後永遠解釋都係話：朋友啫

專登law, 好無